公公隻手斷左！點算？

公公92歲中過風，右半身唔郁得，要插胃喉，同長期臥床。

話說今個月16號，公公咳到條胃喉都跌出左黎，就送左佢入院。

第二日17號去探佢，幫佢抹身個陣就發覺佢右手肘同手肘內側紫紫地色，同埋軟lai lai(之前d筋好硬，要按摩完先可以幫隻手做運動)，咁就問姑娘啦，姑娘就話可能藥物敏感je。

第三日18號，幫公公做運動發現手肘附近紫色深左好多，同手肘有個馬蹄型狀暗紅色傷痕，郁佢隻右手時公公有表示出痛既表情同用左手推開我，我同姑娘講，要約見醫生，見醫生，醫生話可能係尿酸，開d糖尿藥就得，我話似斷左定甩骹多d wor，醫生就話，你真係驚既咪同佢照X光囉，咁我就say yes。

第四日19號，醫生話d骨冇事，幫佢fu冰同查藥膏。

第五日20號，醫生朝早打黎，叫我過去睇X光片，話放射科發現公公手骨有d事，我問佢咩事，裂左定斷左，佢支支吾吾，叫我過左去再解釋俾我知，我再問， 究竟裂左定斷左?！你唔答我就報警！(唔好點解報警，我當時已經有d語無論次) 佢先肯答我 斷左。我話 你19號話照過冇事，今日又同我講有d事，我要求見埋骨科。

我宜家過緊去，今晚再update.

92歲啦

佢即刻好返好唔好？

你睇公立就唔好咁撚多要求啦

你比幾錢一日呀

Soft tissue not Intact + giving away 好明顯就有野斷咗啦 大佬仲要外面紫色 不過公立醫院係咁,佢哋都係想少一件事得一件事 建議去私家醫院
利申:乜都唔識嘅pt